[Siri 的秋葉脫之旅] Akiba’s trip 鏡頭已備

以真實秋葉原為地圖既搞笑動作(？)遊戲

在秋葉原瘋狂脫衣找出吸血鬼🧛‍♀️

台已開！請入座